啊婆都上lecture係咩心態？

活到老學到老

啊婆都咁撚識諗，你係到笑尻佢

樓豬又係啲咩心態

讓座啦仆街

關愛lecture

廢物利用

呀婆都教lecture啦

搞到遲下lecture room都有關愛座

其實呢D program 唔錯，俾佢地體驗下都好丫

自學人生自學計劃呀屌你

之前聽過係咪有d大學lecture係open to public,
咩人都入得去坐
唔知真定假

好過啲大大聲傾計既mk

唔影響上堂的話，無試過趕人走

香港咁多間大學 都未聽過 lecture 會係無理由下趕人走
除非爆位 冇位坐

老老實實 試過同一班長者學苑既 長者上堂
佢地仲認真過班大學生
又會答問題 好積極討論

相反班大學生只係坐係度 發夢 玩電話
唔係話踩班後生 事實上佢地真係有心聽

眼光狹窄既大學生
不過大家對宜家所謂既大學生都冇乜期望

後生時無讀得，老來上曬岸就享受人生，當然認真。大學生要上莊pt，上堂唔係重點

屌你老母

啱 上堂回你

出面咁熱 入黎涼下冷氣關你咩事呀

我果班有個行得走得個頭白白地既呀叔
上左兩日堂佢部三叔每幾分鐘就吹一次口哨

唔明點解要強調行得走得既呀叔夜
講到好似上lecture有個行唔郁走唔郁既呀叔就會好合理咁

人地係好學, 真係為左學習知識而黎上堂
樓主反省下啦